再一次警告, 宜家連班狗都換美金保命

緊急法必推, 保身家最緊要, on鳩先會坐係到等死

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

得二千幾蚊仲換唔換好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.30 獸醫界集會
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

大家將身家幾成轉美金？
將部分轉日元有冇得諗？

食穀種

剛剛係銀行拎左71萬
個職員好緊張問拎黎做咩

關他撚事，派街坊

好彩有壓縮餅乾

我都諗緊呢個問題

50%轉左美金了
雖然唔多但確保有起事上黎夠應急

我轉咗3分1
想轉到2分1係外幣
諗緊其餘轉日文定美金

記住提現鈔收好

push

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

唉 DNLM
放工遲咗就俾人拎晒了，你班hihi
留返啲俾我吖diu你地

ps 20190828 中環ATM